做緊太平洋咖啡，你問我答。

佢啲聖誕啡甜到有糖尿

開善堂咁成日買一送一真係做死staff

垃圾公司，個陣$33hr ，打風又要返
利申：做過pcc之後做過精品

月薪幾錢
翻幾日幾粒鐘

人工都真係跑輸大市

全職底薪九千幾 加埋飯錢就剛剛過一萬

成個月就要返足兩百三十幾個鐘 你自己除返開去啦

咁少

二月 八月買一送一

嚟緊新年又嚟做買一送一

三年前做過一個月 當年人工8千幾蚊
宜家搵緊兩萬一個月

latte 係奶定咖啡？

part time人工幾多
忙唔忙？
利申：天日去in

$36定唔知$38/hr 好似係

睇你派咗去邊間，商場鋪就忙到甩碌，特別係地鐵站喺隔離嗰啲

記住係地鐵，唔係火車站

嘩 咁40up都無

認真如果等錢洗真係諗吓先好

我心諗 一丁友邊飲到買一送一

BTW, 你地杯American好鬼濃
幾多shot?

點解人工少得咁可憐仲做落去?

我覺得你地唔應該咁低人工
杯野咁撚貴

我又冇話我低人工

你係唔係咖啡仔

Tall 3個
Grande 4個
Alto 5個

終於有人問咖啡問題

認真太平洋啲啡好過starfucks

咁你幾錢人工

做得咖啡行業就位位都咖啡仔

唔答 夠洗啦

利申：出嚟住 冇父幹 非劏房

starfucks好飲既野就係啡以外既野

如果要喺三間咖啡水入面㨂 （麥、太、星）

最尾一定係星

麥cafe就順手食埋嘢 太平洋就成鳩日買1送1抵屌

所以無咩必要我都唔會飲Starbucks
d食物就好似Starbucks正啲

朝早飲太平洋同星巴克嘅brew coffee 都可以嘅

但只限朝早 因為未放到變難飲

Pc $36
屌日日返去洗野
班同事又黑人憎
尤其是係啲肥婆

又諗起有巴打講無需要爲垃圾分高低

啲咖啡點解可以咁撚難飲？狗也不屌🤮

接受唔到正價幫襯
一係信用卡七折先飲
一係等買一送一

利申：唔當係咖啡，當甜品

朱古力沙冰好飲

brew coffee pacific>starbucks pacific係飲得落口 starbucks飲左一啖就想扔

講開brew coffee

嗰啲咩chrismas blend真係好難飲

間間都係

樓主 紅衫同黑衫人工係咪差好遠？
黑衫係super? 店長？人工過唔過兩萬

有時喺旺角想喝都會行嗰度買，嗰間有七折抵屌好多

有冇巴打知道佢嗰啲烤肉卷喺邊度貨源
好撚好食

果位巴打咪樓主囉

來源係華潤旗下一間食品公司

我反而覺得starbucks嘅好飲啲

你有個同行 佢咁講 你點睇?

係連鎖coffee shop做緊，成日見d客叫野飲要求多多，以為自己好型，但其實d要求係7嘅
所以想開post一次過講返晒比大家知，等大家唔洗做7頭，同行又可以對少d7頭客
利申自己唔係識好多，但基本野都識d，歡迎發問嘅
1.latte係奶咁解，唔係牛奶咖啡，不過叫latte都知你要牛奶咖啡
2.其他地方唔知，但我做個間caffe latte係冇落糖嘅，唔好再講少糖走糖
3.matcha latte係抹茶牛奶，係抺茶粉加奶，冇咖啡係入面，試過有個八婆OL客問我有冇咖啡係入面，同佢講完冇又唔撚信，仲要話乜撚野話明latte點解冇咖啡，真係7到世界級
4.single/double espresso 即係一/兩個shot 嘅咖啡，所以咁平，會用個細杯仔裝，以後唔好再問點解咁細杯 真係會好7
5.espresso本身得熱，想要凍可以叫espresso on ice，咁就會加冰比你，但杯野相對會淡咗
6.Flat White本身冇foam嘅，唔該唔好懶醒叫Flat White no foam，我會係背後笑你on 9
7.Ristretto Bianco同Flat White得熱，原因應該係同杯野本身原理有關
8.Ristretto Bianco係拎咗每個shot最濃個part加奶，唔好再問點解咁苦，飲唔到就唔好飲，叫完又屌我地沖得苦得滯
暫時諗到咁多，之後諗到再講
其實叫咖啡唔明，d員工都好樂意回答，但唔該唔好再用埋晒d西態度，落埋晒d on 9 要求

過數 每月7號出

來學沖咖啡 pt 好唔好

兩舊屎

樓主可唔可以講下啲咖啡豆既來源同佢地既烘焙時間

雖然你咁講錯唔哂
PCC個中央廚房都屬於PCC
Annual Dinner 果時佢地都佔一圍架

樓主唔應人既

你做到A掃就開始黑

你做得耐實過兩萬㗎

嚟緊又annual dinner 啦

Espresso好似係印尼 我唔記得咗

烘焙咪深焙

焦糖旋風係點整架？

狗也不屌

屌你老母 我記得我細個第一次買嗰陣講中文
俾你啲同事 仲要係2個一齊啤鳩我 死八婆

深到變炭

開你問我答 唔答就死番去你老母個西到啦

收撚左你錢咩老奉架
開 post 咋, 你估宜家開工咩

寶琳新都城個女經理黑人憎到 其他員工仲話之前係坑口舖俾人bully所以調走

基本上所有都係美國烘焙
而Espresso Blend 既豆好似係巴西，印尼蘇門答臘同哥倫比亞

美國烘焙完之後船運返黎香港 ?

無錯

即係炒完之後成3個幾月先到香港
啲香氣都走哂

以成本黎計 買咩飲最抵
咖啡個d 唔值錢 賣4 50 蚊

樓主係前線？

乜野前線
前列腺？

咪撚on9啦

乜舖頭有齋做office duty 既咩
點樣先唔係前線
掃地個個？

你真風趣

咪就係問佢坐office定喺鋪做前線

唔洗咁惡 玩下姐
樓主開得post點都係做舖啦

o靚仔咁串 ?

見樓主話自己人工唔低嘛
喺鋪最高個位咪又係得18k

邊款咖啡或飲品最足料抵飲
matcha latte係用咩沖